2和b好撚wing即時討論區

見住佢吸咗幾口奇奇怪怪嘅煙跟住暈咗，點做好

執佢一濟

佩哥已經執緊

好撚wing🚬

佩哥分小小黎ok?

岩岩見到尖咀有條友訓能左係海旁
唔知係咪佢

推定 聽日又wing

碑清為何會這樣榮？